遇到咩情況，會令你唔再追呢個人？

時間耐咗？
察覺對方唔鍾意自己？

發現佢有啲不能接受嘅缺點
加埋你提及果兩個point

發現一直都只係自己一廂情願

一相情願就緊㗎喇
兩情相悅仲洗追咩

For我嚟講
1. 鍾意/追得太攰：對嗰個人嘅鍾意程度慢慢減淡，直到有一日覺得自己對佢嘅鍾意唔再值得付出相當嘅努力去追，簡單啲咁講即係由鍾意>攰》攰>鍾意
2. 嗰個人有咗男/女朋友

佢搵到屬於佢真正嘅幸福果陣

到最後一刻佢同你講你只係佢好朋友既時候
即係被friendzone

發現佢偷偷地屙屎

發現自己其實信唔過佢

發現佢只不過當你係飛機杯

我曾經愛上一個人，我想知道她到底喜不喜歡我。我開始嘗試在她身上尋找答案。我不斷地嘗試，但她始終沒有反應。在我最失去望的時候我想過放棄，可我很快又繼續。慢慢的我開始懷疑自己，她對你沒有反應未必是因為它反映遲鈍，也許是因為她對你沒有感覺，到最後終於明白，有些事情不能勉強，而我可以做的就是放棄。

地位太懸殊
佢太好，自己自卑

發覺佢越嚟越hea覆
越來越冷淡

發現自己付出得好吃力 對方又懶懶行咁

佢爆俾人知我追佢

佢漁翁撒網

依家有咩人唔係一次過同幾個人傾架

唔係傾同了解中 係明明唔想一齊但拖住幾個係手player嗰隻 唔鍾意又唔放人走

係咁架啦 唔駛留後備？

唔係追佢，不過曾經識個認為可以了解下嘅男仔令我走都走唔切
識個時講到自己好正面，而事實上佢工作同生活都係唔錯
識落就開始黎料
日日放負 仲問我唔知點解無事令佢開心
開頭都會開解下佢，點知佢無限loop
真係冇咁大愛連fd都唔想同佢做就疏遠佢

Flirt 你既同時同其他人flirt緊

見佢IG貼大肚相

佢不停同男仔單獨出街食飯